以武抗暴 唯一出路

係保護自己
香港已經無曬警犬

冇錯 另外 要推上環開槍事件